一齊荒山野嶺隱居一個月做乜都得, 簡元英定權F?

正評: 牙英

負評: 牙F

個post咁熟口熟面

牙周

樓豬收埋牙周唔比人揀

太靚女唔捨得踰矩
佢本身又同我差唔多咁悶, 對一個月實悶到發毛

彩燕啦 荒山野嶺佢熟手D

five pedos

隱到英妹成年先返返城市

牙純啦

除左扑野有咩做 扑足一個月應該咩都厭

兩個西女人實打交 又樣衰 不了

睇André Gide(安德烈.紀德)嘅小說同戲劇作品囉= =

其實下面隻野都幾得意

裝下b就呃到4個likes 公平咩

好臭 不了

我嘅野咪即係你嘅...

我同牙英去
你地打丁啦

一個月後實變仇人

樓豬呃負皮呃得幾成功

有無咁多野玩

民b豬巧sweet